1. Реализуйте  игру "Реверс". Игровое поле 5*5 состоит из ячеек, каждая из которых
окрашена в один из двух цветов - белый или синий. В начале игры ячейки окрашиваются
случайным образом. В процессе игры игрок может изменять цвет ячеек, нажимая на них
(при нажатии на ячейку одновременно изменяется цвет всех ячеек в ее строке и в ее столбце).
Цель игры - окрасить все ячейки в один цвет. В окне должна быть текстовая надпись с количеством
ячеек каждого цвета. После каждого хода программа должна автоматически определять, завершена ли игра.

В качестве ячеек используйте кнопки или  метки с картинками.

2*. Добавьте в игру возможность выбора размера игрового поля (текстовые поля с контролем
недопустимых значений), используемых цветов (combobox), а также возможность ручного расположения
 ячеек в начале игры.